HKBN 100M客戶想升級+搬屋

本身用緊100M連家居電話，嚟緊要搬屋又想waive搬遷費，sales們可留tg

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻